如果何wayne做香港隊教頭會點?

會用咩陣用咩球員?
香港隊有冇機會殺入世界盃決賽?
佢會唔會令到香港球員突破足球理論?
定還是佢會做咗個傻仔教練?

大家快啲捐錢畀何sir啦
如果各位想何sir生活得有尊嚴
繼續為大家免費提供足球評述

support

一輸波就話人地突破足球理論

捉全隊去灌腸

練波前要禁廣告

港隊有冇人可以突破到足球理論
有冇靈感男神

個個球員要拎住部手機不斷禁廣告,唔洗練波

香港無人做到禁區頂停波 打唔到主攻
打來回高速球又唔夠速度體能
又無反擊amc打防反
何wayne教都未必有大幫助

SiuMa

兩人聯手

可以攞到幾多屆世界杯？

SiuMa 傳停帶射都最top
係體能唔夠，唔打高速來回球，打超級主攻，8成控球又唔消自己體力

屌

又冇綠葉玩支停插

何蛇應該會場場突破足球理論
場場俾人炒405060